小妹想搵工

18歲女考完試想返工 有咩工可以推薦一下

Ptgf

不了不了

咁FTGF

也不了

等10000 la 而家好小請人 5呃你

Ching好慘 俾人拒絕兩次